W sytuacji w której mamy do czynienia z dwoma znacznikami końca <</style>> po sobie

dss<<style:styl_2>>ma<</style>><<style:styl_3>>Ala<</style>><</style>>

dojedzie do błędu

Traceback (most recent call last):
  File "C:/workspace/texstyle/main/Main.py", line 7, in <module>
    texstyle.prepare(expression2)
  File "C:\workspace\texstyle\main\Texstyle.py", line 98, in prepare
    if firstReadMatch.group(1) != "":
AttributeError: 'NoneType' object has no attribute 'group'

firstReadMatch zwraca None. Rozwiązaniem nie jest blokada typu "and firstReadMatch != None" bo doprowadzi to do nieskończonej pętli

trzeba to obsłużyć proprzez ulogicznienie procesu
